\begin{song}[remember-chords]{title={Lepa si}, band={OST}}

\begin{kitica}
(G/C   Em   F    C   G) \\
D                         F#m                     G \\
Lepa si. Še hodijo mi v spomin vsi razbiti krožniki, \\
                   D            A \\
krvavo steklo in pobot v postelji.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                          F#m                       G \\
Lepa si. Še hodijo mi v spomin besede. Nož v srce boli. \\
                               D            A \\
Še zmer' te imam rad, a končno vse pozabil bi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D            F#m                       G \\
Lepa si...aaaaaua, pozabljam, da več naju ni. Sam ležim, \\
     D               A          \\
dotakni se, rad spet čutil bi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G   D    A  G    D   A \\
Aaaaaaaaaa, aaaaaaaaaaa....
\end{kitica}

\begin{kitica}
Lepa si, leta te ljubijo. Pozabljam, kako je to... \\
Smešno... kako stvari se obrnejo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Lepa si, mrak te ne poteši. Svetel ogenj pot je skril. \\
Smešno... Na koncu dan ostal je siv.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Lepa si...aaaaaua, pozabljam, da več naju ni. Sam ležim, \\
dotakni se, rad spet čutil bi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Aaaaaaaaaa, aaaaaaaaaaa....
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                          F#m                        G                        D  A \\
Ti... Ti tako lepa si, z mrtvimi očmi, ti tako lepa si. \\
D                          F#m                     G                            D  A \\
Ti... Ti tako lepa si, ti tako lepa si, a z mrtvimi očmi.
\end{kitica}

\end{song}
